{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50158&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천강촌테마펜션"
    },
    "text": "当宿は江村駅から徒歩5分の距離に位置しており、便宜のためピックアップサービスも提供しています。 江村遊園地まで車で7分、加平レールバイクまで車で20分、ジェイドガーデンまで車で20分の距離に位置しています。 入室は午後4時、退室は午前11時30分まで可能で、無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、2名様基準で10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 入室は最大人数を超過した場合は不可能であり、訪問客は受け付けておりません。 保護者同伴なしでは未成年者は利用できませんし、ペットは客室に出入りできません。 実際の客室とイメージとは異なる場合がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿は江村駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、便宜のためピックアップサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に観光地がありますか？",
            "answer": "江村遊園地まで車で7分、加平レールバイクまで車で20分、ジェイドガーデンまで車で20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時、退室は午前11時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。ただし、2名様基準で10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超過した場合は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の実際の状態はどうですか？",
            "answer": "実際の客室とイメージとは異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 517
    }
}